香港注定玩完 根本冇人跳閘 講咩革命

首先
有跳比正皮
冇跳比負皮
跟手就屌撚柒港豬

你話我分化撚又好咩都好 我每個站都睇幾班車 根冇用人跳 幾班先得1，2個
唔好同我講咩革命啦 跳個閘都唔肯 都要驚 肯咩革命呀
721 831 叫哂口號都冇用 港豬冇得救
好多後生冇跳 中年 廢老我當唔計
係到話好多粉紅守住呀盛
人地哂錢請咁多垃圾番黎擺你就比佢嚇到乖乖比錢
Cctv唔肯交 比幾張圖當過骨？
唔肯跳閘既港豬 死左既義士同比人殺既人一定會搵你圾
跳閘既人唔多 唔會有力量 到時得一兩個跳 反而比人捉 話不割不分 全部廢話
我屌你地老母

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有d野真係要慢慢黎

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

5:0？幾班車都冇人跳 吹水自己跪玻璃啦屌

p牌有跳過

我見到成班中學生推閘
但人數有待改善

吹水爛賓州

我冇跳閘，亦無搭黨鐵，寧願巴士轉巴士

真，我呢啲完全罷搭嘅，都特登去閘前睇過

岩岩行過旺角站先見到有2個手足用方法3 跳欄
型到呢
我就罷鐵好耐 只係行過旺角站嘆下冷氣探下閘大大

難為前線手足付出前途同生命
你班港豬 驚比人罰500$唔敢跳比錢黨鐵賺
黨鐵運狗 又唔開車比人走 唔係你自己受 咪唔關自己事lo
如果你親人朋友有份 你地會唔敢跳？

收皮啦開埋晒啲垃圾無用post

垃圾撚唔敢跳縮番入你老母個西 死左既義士做鬼都會搵你地班負佢既港豬垃圾

有跳不過唔會俾正評失敗主義散水post

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

真係出黎做革命既人會越黎越少
唔屌醒班人 連少少機會都唔會有
到時得番你自己一個 你就後悔
比人拉一個少一個

理解
我都想啲和理非即刻識得自衛、救人之類
不過屌呢個方法會有破壞士氣破壞團結嘅成本
至於跳閘就唯有慢慢散播慢慢等更多人接納，好難急

Thx c打
兄弟爬山 感化大家唯有

有冇諗過
你企係度望撚住晒, 人地以為你係狗所以唔跳?

最近真係多咗好多狗企喺閘嘅出面，冇咁容易俾人發現嘅方法係扮拍卡跟住用力推閘

遠距離望 行開一二邊啦離題撚

好多廢老望住
利申腳不嬲有事跳唔到 但有捐/轉搭巴士

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘後查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9

跳唔跳閘自己諗，但要清楚現時風險
狗而家用入侵罪告，可能留案底，並用大量狗睇閘
我就覺得唔值得搏